有無巴/絲打有興趣夾份買backuptrans

如題

因為小弟無信用卡買唔到 所以想搵人夾份買